江澤民係咪中國入面為為開明而且最有知識嘅一位主席？

如題

鄧小平法國留學,毛澤東中史專家

江澤民係咪亞視被報死訊專家？

鄧小平好似係總理 個時冇主席 （好似）

佢唔一定開明
但佢應該最識講英文等外語既支那領導人

周恩來，張學良

開明？
訓醒未
肛係保守派黎
64前已經比人打埋街準備退休
係64之後佢夠保守先比矮仔拉左上去主持大局
你不如話胡溫開明仲好
佢兩個80 90年代係絕對既開明派
紫陽d𡃁黎
之後就

too simple, sometimes naive

胡錦濤64之前已經係西藏殺人開條毛明

睇下你點定義啦
邊撚個中共入面唔係滿手鮮血

開明就一定唔係佢㗎喇
至於有學識……可能係，但唔肯定
只可以話江澤民處事上比較圓滑囉
01年中美撞機事件上可以體現到呢一點

鄧小平就係因為覺得胡錦濤係西藏殺人殺得夠狼先擇佢接江澤民班

中共領導人真係比較開明係胡耀邦
趙紫陽 其實都一般般
(當然 同其他人渣對比 佢都算唔錯)

佢乜Q 都唔做，只做軍委會主席，有兵權乜Q都得，甚麼黨委書記，總理都俾佢換走

江生知道搵錢係最重要，明白香港係要嚟做乜

張學良除左做軍閥，無做過領導人wor

左膠軍閥都算係

胡趙都算開明，江都係比較西化，胡溫係手業型，個趨勢本來走向專業領導，點知以家。。。。。。

毛澤東中史專家
做過圖書館管理員 就叫專家

老蔣唔斬佢幾碌真係算仁慈，楊虎成就慘啦，陷家鏟

最衰都係胡適，收佢做學生，之後既歷史軌跡就唔同晒

而家都係專業領導，不過政治領域唔係啫

係鬼，小學雞領導就真

創黨果班黨員根本就全部理想主義者
比今日班香港左膠仲廢

暴君未必係昏君 但而家呢件豬頭就實兩樣都係